中國駐尼日利亞大使因為廣州尼日利亞人被沒收護照或者強制隔離向其官員90度鞠躬道歉

柒撚到

old news 仲要係fake news

推拉師係咩啊？

Fake

柒柒柒